少女遭獸父亂倫！逼「跨年砲」還要叫老公

這種父親真是禽獸不如！新北市一名16歲少女4年前就讀國中時，慘遭親生父親多次伸狼爪性侵，不僅被迫要叫生父「老公」，甚至在跨年夜被生父強逼「跨年砲」，但父親則否認，辯稱女兒是因為不服他的管教，因此才挾怨報復，但經調查後罪證確鑿，狼父被高院依29個加重強制性交罪，合併判刑20年，可上訴。

判決指出，受害少女原本在師長眼中，是個喜歡上學的乖巧女孩，但自從2015年起，當時就讀國一的少女卻開始出現遲交、缺交作業等偏差行為，甚至開始蹺課、頂撞師長，導師當時以為少女學壞，屢次責備少女，校內輔導老師協助關懷，卻發現少女交友單純、沒有男友或網友，且翹課並沒流連網咖或其他不良場所，而是一個人躲到附近山崖吹風，或獨自坐在廟前發呆，但不管輔導老師怎樣詢問，少女總是不願透露發生了什麼事情。

直到2016年1月中旬，少女在上午聽完校方的性教育宣導後，放學前被男導師留下來追問缺交作業原因，她突然間情緒爆發，隨後向老師坦承慘遭父親性侵，月經也遲了好幾個月。男導師聽聞後震驚不已，火速低調通報校方，所幸少女就醫後確認沒懷孕，經社工安置後，她才指出自己在2015年的1、2月間，和父親同房同床睡覺時，半夜遭父親脫光衣褲性侵得逞，而當時知她錯愕地直問父親，「爸爸你在幹嘛！」父親卻僅叫她「閉嘴」。
少女表示，父親事後曾要她拿衛生紙擦地板，還警告她，「如果把這件事告訴別人，我就先殺了妳再輕生！」因她曾目睹父親把媽媽打得滿臉是血，且加上當時媽媽還在坐牢，她跟酗酒的奶奶感情又不好，根本沒其他家人能求助，所以她一直不敢將事情說出去。誇張的是，狼父竟變本加厲，平均每月對少女性侵3次，且從不戴保險套，僅事後叫少女去浴室沖洗。少女還告訴老師，2015年12月31日深夜11時許，父親突然逼她做「跨年砲」，讓她身心煎熬痛苦。

師長得知真相後都嚇呆，瞬間恍然大悟為何少女之前曾多次表示，「不想交男朋友，這輩子不想結婚」，對於男同學的靠近，少女也明顯排斥閃躲。更讓人憤怒的是，少女透露，她向導師吐實求助後，當晚在家竟又遭父親性侵，但這次父親居然要她叫「老公」，讓她完全無法接受，因為爸爸「應該是我媽媽的老公」，所以她直接表明拒絕，當下父親也真的停住，直接穿好衣褲睡覺。
因為這個舉動，少女之後就醫驗傷時，順利在內褲殘留的體液痕跡中驗出父親的DNA。而少女父親則否認所有指控，辯稱是因為女兒不服管教，所以才挾怨誣賴他，並反指學校每年至少宣導性教育8次，女兒為何遲不求救？至於女兒內褲上驗出他的DNA，狼父更狡辯表示，可能是放在同一個洗衣籃而沾染，且女兒已非處女，無法證明是他所為。

少女出庭則強調沒說謊，讓人心疼不捨的是，她還希望法院給父親一個機會，哭著說，「因為他是我爸爸！我之前一直沒有講出來，有一大部分的理由就是因為他是我爸爸！」法官指出，少女經社工輔導，確認有焦慮、畏縮、自貶與疏離等創傷後壓力症狀，認為自己被玷污而有瑕疵，卻又試圖忍耐父親的亂倫行為，但父親性侵與變態程度增加，甚至不管她疑似因此罹患尿道炎，讓她身心嚴重受創。
法官認為，相關證據顯示少女並無誣賴父親的動機與行為，反而是父親無法自圓其說，最後甚至不出庭，加上父親有吸毒前科、5年內再度犯罪，高院據此駁回他的上訴，仍依29個加重強制性交罪各判刑8年，合併應執行20年徒刑，可上訴。

閹左個男人再丟去餵豬

新北市+1

又係睇標題估地方

正仆街獸父

咩係人面獸心呢？

台仔又溫柔又體貼

睇得出老豆係真愛

新北市好多女既豬都係比老豆

屌佢老母臭撚
祝佢百病纏身不得好死
女都搞
啲家庭成員唔好以為走得甩 你地都有責任令個女仔受傷
Bystanders個責任仲大 你老母臭撚
全家都垃撚圾

個女仔慘 個阿婆又飲酒關係唔好 阿媽又坐緊
邊個照顧佢
唔識教唔好生啦

老母果邊唔識教 唯有要老豆親身教佢性技巧

睇字都扯扯地
新北市新聞全部重甜

新北市好撚癲

佢唔學壞真係好難得
不過之後既路真係難行...

今次無估錯

最美風景名不虛傳

日本h漫冇題才可以黎新北取材

台灣呢個地方仲可以有幾淫賤

估中新北

Sin city

old is so ex唔識串

仲要無戴套

好慘

我就系呢種la🤓

回帶

高雄：強姦
台中：亂倫
新北：非禮亂倫強姦外遇淫師撿屍轟趴

成日都估中無難度

In 新北 we trust

新北市贏其他市九條街

根本冇得追

叫雞算啦，做乜搞自己個女

睇到扯左旗

就系？
新科目？
文定理科

想迫方法始終得不到女兒心

屌你老母個老豆都白痴
屌自己個女都已經好撚仆街
要斬j喂狗
屌你老母個撚樣老豆西撚到要個女叫老公
你老母個臭西老公呢2個字
一定會係女仔陰影
以後結婚，一叫老公就諗撚起個撚樣
最好係個女面前斬j先
咩都唔好講

正

大家小心炒車
女人好古惑

好變態呀你地

我都係

ENGLISH SUBTITLE

old news

征服前世情人，Ｈ漫動大把
所以如已做人老豆，有女，寧看群p , 老强av，但鬼父依ＤＨ動，勸不要看

娶依Ｄ女人做老婆

好處: 自我形象低，點玩都得
壞處: 2手，由於自我形象低，好易濫交

台灣都會判咁多年，估唔到wo

Old news is so 唔識串

所以話

新北市每日任務(×)

乜係跨年砲

屌, 新北市屈機成咁叫人點追呀, 比下機會得唔得呀